發夢競選心得

以下既野純粹夢境
係夢入面收到張建制候選人單張
心諗明明佢係一號，但入面寫左二號
如果比d 老人家收左會唔會傻下傻下投錯票架
老人家無乜記性，收多幾次單張就會記錯候選人
千其唔好改左候選人個banner號碼
更加唔好派d有料單張，等d人落搭呀
好危險架

重覆一次，以上既都係尋晚夢境

咁係干擾選舉